我忍咗你哋成晚啦！

每次我食野就轉撚走我碟餸
轉，轉，轉
係未要屌呀！

今晚有無轉？